搖撚準未

聽左百鳩幾二百次，我肯定佢係痴脷筋講左搖撚準未